江西女子訂婚42天被殺害肢解

江西鷹潭鄉村，短短22天，葉葉和許俊從不相識變成了名義上的夫妻4月12日，許俊用菜刀將葉葉殘忍殺害肢解後，淡定出門自首。

許家為了出高額彩禮結婚共借錢40多萬，訂婚後察覺不對勁的葉葉堅持退還彩禮，解除婚約。對此，許俊曾對朋友流露不滿說，“就是還了賬（彩禮），我也要把她殺掉“。

村民表示，當地彩禮年年上漲，相關的糾紛年年都有。但這兩個年輕人的未來，就這樣終止在一灘血泊中。

唔明 咩原因殺人
支那人想法太奇怪

個靚女咁就俾個垃圾大陸仔殺左

咁靚。。。
好慘。。。
死嗰時只係臭皮囊

我覺得大陸人結婚好快
好似為結而結

似係發現個男人有問題，寧願退返晒錢都唔結婚，男既一係本身精神有問題，一係面子問題所以殺人

點解可以3唔識7就搵個男人結婚
為錢？

男方搵咗5個媒人去求親
個個都話個男人好有錢
個女人嫁過去之後發覺個老公連買電腦錢都無
咪走返屋企
有2個說法,一個係有還禮金,一個係無還
但結果都係條女死咗

靚女投錯地方 如果係香港出世應該會幾幸福

[url]

個台妹好靚

意想圖

車，樓，鑽戒，$9999開門利是+新郞食屎片，講住咁多先

假架啦張相on9

大陸好多呢d 騙婚呃禮金, 跟住男殺死女既個案
個女話就話會還, 可能會還一萬幾千, 等你覺得女方真係有誠信
跟住餘數就會一直拖, 拖拖下個人就會消失搵唔到

勁撚多支那大學同學
拍拖一兩年就去Vegas結婚

佔有慾太強既男都係好危險

點錯相喎
都唔係呢條女

2張對話圖啲字體唔一樣

乜鳩都唔了解大家就咁快結婚
大陸啲習俗真係戇鳩鳩，

支那仔咁多年都成班生番咁

同借錢唔還巴仆街一樣
殺得好

女方窮 要禮金